[勸世]拎400蚊買Cyberpunk 2077受罪,倒不如課返兩個十連抽

勸動物台手足不要比錢啲鬼佬賺

400蚊買埋啲爛鳩3A大作
遊戲內容同趣味性仲低過啲手機驚
除左畫面比手機機能限制,根本冇一樣野贏到手機驚

西方文化搞到啲女人又唔似女人,又殖入左膠思想洗腦
寧願抽兩個十連有張J得落的卡圖J下
抽到隻新角拎黎玩,分分鐘仲cum玩過隻cyberpunk
對你個ac既提升仲要係永久.
啲單機驚玩完就冇,仲要一直做埋啲空虛既支線任務,慘能過返工
我手機驚返工出街都可以玩,玩cyberpunk=放工返多份工

啲細蚊仔唔明白大人既心境,一味追啲潮流玩意
睇唔起手機驚成日係連登到唱淡,仲要花費大量金錢去買驚買硬件

所以就話玩手機驚真係燒鵝既價錢有返燒鵝既味道

近年歐美啲所謂3A大作真係好撚垃圾，劇情複雜扮世界觀大，打鬥唔華麗扮寫實

但班歐美驚撚又鍾意屌日系淨出手遊，但事實上求其噏套FF7、大亂鬥已經打低九成歐美大作

鬼佬整驚淨係得gimmick同promotion，啲驚評網永遠吹大，令到驚界越嚟越低質

好人一生平安

呢幾年啲鬼佬驚評網越嚟越打手，the last of us都做到十大遊戲，永遠踩日系唔真實，可惜FF7銷售太好，如果唔係一定畀班友話係糞驚

Cyberpunk=tlou2水準

遊戲界成班商商鈎結
淨係諗住點樣偷偷地賺你多啲錢
收埋傳媒,又搵啲KOL黎9UP,同港共冇咩分別

手機驚起碼光明正大講到明係食你錢既
明買明賣唔洗係到偷呃拐騙

論故事性今期Magia record聖誕活動都完勝cyberpunk，好心鬼佬去打下手機驚先好學人寫sf題材啦

2077直頭係偽cyberpunk，得啲景係，伏到喊

TLOU2寫埋啲垃圾故又以為自己係基督轉世
想教導世人放低仇恨
連基本少少既文學水平都冇

買少一隻cyberpunk=減少一次對遊戲界的損害
我玩能左六十幾個鐘希望教化世人積返啲陰德

賺錢唔係問題，但啲所謂歐美大作得場景大、任務多，劇情成pet屎咁質落個口度，好難幫佢賺

日系無論手遊同大作都好有「殺必死」精神，服務翻玩家追求嘅嘢，同時畀到符合價位嘅遊戲體驗，而唔係硬食歐美製作人嘅政治思想

Magia record今期直頭寫出狄更斯小氣財神味道，西方文學傳承在日本啦

仲有冇浮士德既味道

有尼采味道

支持
課下fgo幾好
又有故事聽
又有卡通睇

抽個10連10隻5星
賣返出去都回返本
依家賣隻2077出去200蚊都唔知有冇人收

可能一陣間就有人留言問200收

禾買數位版想放都放唔到
賣能左佢拎黎課GBF好鳩過

賣咗d膠
去課gbf 做個好的騎空士

你玩完2077就會明白我既感受

等我睇下先

讓世界感受痛苦

黎蛇有冇睇新番

有

推薦你睇下我推的唔知乜 偶像嗰套
幾正 好sad

即是邊套

我推的孩子！
搵到了！

我推個仔(推しの子)真係好能好睇...

識嘢

屌...一早就睇開

沒有愛豆是你對手

我也想成為這樣的愛豆

抽奇拉拉好過

我是偶像大師

SF作買隻十三機兵支持下良心細廠好過

擺左半年未開

2020遊戲界最良心劇本都唔開

13機兵抄I/O的

乜撚嘢嚟

中澤工最神作

好似hardcore得好緊要

其實真，冇靚女睇已經唔知點玩
抖m先中意…

同意，不過別拉博士的高質po謝謝

點解你咁好笑

Ps 日廠驚除左persona 同ff7 仲有邊隻ok
日廠比我嘅感覺係一堆連ps4機能都未用盡嘅驚夠膽賣4 500

你嘅世界都幾細下

係，有邊幾隻介紹下

你咁講嘅話p5照樣用唔盡ps4機能
對比歐美倒模open world
日系相對細嘅遊戲規模係比較容易做到自己嘅特色
至少唔會玩到覺得隻隻日系驚一撚樣先

高技術製作精良嘅汪達

呢幾年好出名嘅DS系列，Easy版嘅隻狼，同類型嘅仁王

小而精嘅nier automata

Switch上嘅大亂鬥、Zelda、Mario odyssey

太多舉唔哂，但歐美大作點都跟唔到日廠level